120蚊玩乜鳩

啱啱上完堂瞓醒就見到依張圖

點樣算 ptgf都叫唔到

真係多撚謝晒

屌,飛機杯都買唔到

政府請去旅行食早餐
每人
$120

taobao咪買到囉

買長者八達通

夠我搭的士返工

炸腸仔

去邊喥旅行用唔過幾千蚊
屋企自由行咩

家下120蚊都冇,唔洗諗點洗

去邊旅行

好撚驚啊屌

玩假9咯，淘寶自動可以入水

Call g 都要200

5够咯，3個人一齊call先够

外國雞值百二蚊 ?

樓下商場旅行

兩條友夾錢叫一隻啦

得嘅話我出多啲街行多啲商場先

有40蚊剩 仲可以一齊食一餐飯

有錢去得旅行都唔會貪你果120蚊啦, 留返比d有需要既人好過啦!

求其去長州都唔止

啱呀, 搵多幾個手足叫多隻,咁就就有80蚊食返餐廁所放題

玩自己咪得囉，機票嗰啲乜都唔計，你搭車去機場再食少少野都無咗一半起碼

好合乎經濟原則

兩個人一隻雞，一餐飯，身心享受，可以可以

小妹招人夾錢叫
利申：絲

偽娘出沒注意

兩個人夾錢240叫你得唔得先

3人行,好玩啲

咁加多個就340算啦，要留返20蚊搭車

玩開兩女一男

跳閘咪得

我搭巴士喎

真心嗰句,百二蚊跳次閘都唔夠比

巴士都跳到閘我跟你跳

今唔得啦，八腳獸正d

暴大

唔知呢

我知你係邊個喎

我都好似知道邊個喎

勿相認